以家141 黎左班女可以唔帶套咁中出

寫到明 癲到 仲要係後生 $1100 勁想唔帶套中出佢地

出到黎3040歲

圖？

唔會又20 到尾啦

自己打141 啦

唔明ptgf點解仲有人幫襯

祝師兄提早做爸爸 😂👍

出過 正撚到
一千出頭就有得中出 平時都無咁抵

佢地食曬藥啦

真？有無ching有賽後包膠？

堅？ 服務點

之前新聞都有講 話偷渡黎做高危性行為 食定避孕藥

散佈病毒

黃定藍先

正常水平 但有得中出係唔同D
睇住D精流出嚟

唔驚中性病？

試過一次，一射果陣條女縮得勁快 有少少掃興

D雞仲乾淨過港女 你睇牙b

D女多數用手推我屎忽 射曬入去希望

老鳳要負責任？

邊度
最多用星期日貼士同你交換

停晒經？

掃左咁耐都仲未有圖
屌呀

試過好撚溫暖

雞：我好乾淨，剩係畀你一個中出咋

應該係真，上次佢話見我好人先比中出

金多港都可以好耐

比左先

同你老婆？

30咪算後生 平時一樓一起碼50啦

我老婆唔比中出

點解 逼佢

試過後入偷偷地除套中出

自己老婆都要偷 師兄返工咁辛苦夜晚都無得嘆 唔生小朋友？

唔生啦生左又要養，我咁辛苦做人仲要養小朋友唔撚化算，自鳩私牙

你返咁多年六日大把錢啦 生啦

AIDS

勁搏蒙古王孖寶😂

愛滋病

勁搏穩膽啦

Yoyo比唔比無套中出

有冇跟

單買左勁搏win

邊區？

樓主出報告未

星期三再中☺️

好 中左就去中出

上141 see